看到一段抺黑用的片，求前因後果

片中穿着黑衫的人好似真係圍打一個司機
但沒有前文後理真係好難知道原因

有冇人知道那架車是不是先前衝過路障的那一架？